［文宣戰］正式向藍絲PAGE發動文宣戰

發放文宣比淺藍/深藍最有效係深入敵陣
係一個40萬藍絲like既page post一張文宣 可以比係街派十張文宣單更有用

以下page等於藍絲中既連登 有電話既都會上 可以直接將文宣reach到藍絲
港人講地 (45萬follow)

HKG報 HKGpao (30萬follow)

唔洗一定逐個post反駁 只要逐個post發放文宣圖 互like手足既post推上熱門回覆 比藍絲知道香港發生緊咩事 激到深藍爆血管都好
依家個page冇咩手足理
懇求大家一齊入去post爆文宣

向藍絲文宣戰，正式啟動。

文宣(多圖):

求教如何在comment留圖?

警暴片:

堆撚樣無撚得救，限返啖氣打國際文宣好過

各有各做 英文差既推本地文宣

推呀

零成本 有冇用都照做 推

唔好用自己真•account留comment, 如果唔係會push嗰個藍絲post入你friends嘅feed.

已經比人block左點算

唔緊要 我有好多frd都咁做 反而會欣賞佢

要分佢地做藍絲同紅絲

藍絲要一國兩制
紅絲要一國一制

fake news勿打啊

[三分天下] 勇武同和理非都係黃，但另一邊要佢分藍同紅

對班垃圾只適合文宣hit and run同冷處理
咪同佢地辯論